封城有免費吐司免費方便面免費橘子有乜唔好啊?

無免費雞叫

封城範圍係禁菸區唷

咁凍，無狗肉點捱？

你行入去住下

唔好講咁多，一人一煲龍虎鳳先